[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (75)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

40強連Mirror名單如下：

30強連Mirror名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie
AL = Anson Lo
免費巴士 = Phoebus
四方果/光頭蛇 = Cotton
鞋抽/月亮 = Aiden
大王/芝娃娃 = George

唔好聽

於此Post討論時請使用「不推文回覆」

我愛B4仔仔
Team B Always 20

最愛楊樂文
保護陳瑞輝 吹奏呂爵安 支持柳應廷

無間斷屌柒花蛆

我今晚睇緊啲咩

柳應廷宇宙第一

簡直侮辱左edan

完未呀

視你老母頻 支那仔

呂爵安世界第一

唱撚完未呀

躝啦

Rap乜春

好似睇緊一個長既視頻

去支那啦大陸坡

預告係似Pheobus扮姜濤。

唱緊乜鳩
好撚難聽呀屌

爛啦抖音坡！好撚難聽呀

Copy AL??

又唱蝗語 收皮啦吊你老母大陸仔
話你呀東坡耶 吊你個西

以為自己姜濤？

佢嗰條咩嚟㗎

唱到變第二首歌咁

大陸抖陰坡死番上去玩支国好聲音啦

鴨？

明顯

返大陸發展啦 香港唔岩你

視你老母頻呀

好似睇緊老番 Anson lo 咁

唔同level冇得比

咁我都有AL啦 仲使咩要你 仲要係低劣版 你都唔係你既野

張 天 賦 考 定 車 牌 啦

唔知點解覺得佢rap把聲有啲似蝗加二

崔可迪世界第一

各大公司 不如考慮下簽Lu啦 佢ready好架啦
唔洗再train唱歌 跳舞跟到 唱跳都唔會無氣架
又識自己作歌作詞 又識彈結他 又靚仔 性格又好 fans base都有架
相信大力推一推 一定會紅架 簽咗唔會後悔 佢一定會好努力好珍惜
仲有我會免費日日做打手push佢
俾個機會崔可迪 阿Lu

啲氣聲想點????

我唔只想SM你
我直情想打柒你呀
屌你老母

複製Anson Lo

二蚊個樣「木」左

免費巴同東坡 真心分唔到

成日都抄

點解可以咁難聽

AnsonLo徒弟成果展

佢入到B1真係好好彩。。。跟到ansonlo

幫手洗眼

收嗲啦支那狗

Anson lo講廣東話無口音先啦

教主一個人都屌打喎

除乜撚野呔呀

喂咪撚炒AL
無撚得比呀抖音波

我愛Eagle b

表白教主

跳舞大大力
單眼冧死女
我愛盧瀚霆
一起走下去

佢地幾個評判傾嗰時 阿正好似同佢地唔係一堆咁

屌 好anson？咪撚做臭教主個朵啦 完全唔係嗰皮好冇

Anson lo 教左好多人

分分鐘全部都係AL排

東坡耶終於完

AL真係教主

口音

東坡同隱形巴撞樣

大陸仔

Hugo同Ocsar有咩可能入到十強 廢撚到

由audition佢唱sam smith已經知佢會行到好後

講夢想呢個字都有鄉音

大大力表白

以加個個都係扮AL

佢唱得太低音...
其實好難聽

你比100%我 都唔知投邊個啊

咁mcc有無比機會b3進步

我連聽佢講野都唔想

清清痰先

一句野有4個鄉音字

邊有得比Edan bb世界第一

好開心，終於完

一味靠抄
無個人特色

呢啲蝗歌填詞嗰個真係唔知填乜鳩
唔識英文又要填英文
其他詞就好似飲大咗嘅一條自大柒頭嘅自言自語咁

係救

好撚想大巴大巴車落去班抖音怪
唔識廣東話就躝返大陸啦
核鳩突

皮鞭 好想打柒佢

王貽興轉死性 終於明我地諗緊咩

又播前傳

有得投票以為個比賽已經拍完

同意

岩岩個廣告

阿銀：「我有一個夢想。」

琴晚個預告以為係隱形巴

頂 唔記得左仲有光頭sir添

乜原來Cotton仲係到？

又mv

講句廣東話都要講唔正
平時擺明係滿口蝗語嘅新移民啦

點算下集都無乜邊個想睇

Mc la diu

屌你老母又播MV牙時間

好撚靚仔

其實係咩歌好難聽

屌你老母又LOOP MV

又播mv

點解COTTON仲係度？

完了，好感動，我對眼同耳大受傷害呀仆街

藍色西裝楊樂文係後面好cute

又呃鐘

一個救全家呢個名你估我地作出黎

屌仲有十分鐘又播mv????

東坡yeah講廣東話講到好似王嘉爾咁

嘩屌你老母光頭sir走啦

Edan

佢唔好扮周湯豪個tone去唱啦 比啲個人特色會好好多

又播mv呃鐘

已經好好 再進步其他組追唔到

Rain p style 同lokman好近

很精彩的

頂我以為佢foul左好耐

好撚垃圾
今輯
又mv

今集好撚悶呀⋯⋯

聽日休息一日 唔洗睇

屌，早知睇完oscar就去訓

jj唱王妃

點解四方果仲喺度? 我完全唔記得咗佢

又播mv，加4集根本太多。

抖音波出場
我完全唔敢望部電視

2汶 表示 之前係anson與他的dancers

幾時有george睇

佢地同教主都係無得比

如果今季冇mirror真係唔會睇

23:23收工

聽日仲悶吖屌

我知你聽晚都會係度既

編曲 eagle chan

屌以為佢走撚左

呀正睇完要抹口水

今集除左Oscar都唔知睇左啲咩，依家仲要播mv

教主教出嚟嘅 咁多多少少都會有啲影子
我覺得東坡好過免費巴啦
起碼都有啲印象

我屌你老母呀李11

上一輯有d mirror都無星味
今輯仲衰撚過上輯

AL charm 好多

呂爵安世界第一！

hi ran

勁

突破盲腸

唱王妃 又一個花式自殺

屌咪係，呃鳩我，琴日天堂今日地獄

睇黎冠軍都係佢同阿mike爭
但mc靚仔啲

好想私有化阿will

Support MC and Justin bb

全民造tank 造唔到 唱功

表白靚仔善良陳瑞輝同文靜貴氣才子呂爵安

如果從來無mirror到底會點
其實有無真係咁廢
可能結果係大逆轉
B3全組留 B1全組foul

浸抖音味唔會搣得甩 躝啦

有得投票？？？？？？

還我eagle

rain p走啦

agger，係好少少

睇新前傳mv都係為咗睇oscar li果下踢腿啫

睇預告唱得幾好聽

全晚總結：
教主無法超越
抄都無用
你地只會令我覺得教主真係一個救全家

哇屌魚 要洗眼啊

啲位無咁緊
B4入到更多仔

屌魚 哇屌

Diu小魚

聽晚屌魚

阿正今日咁都流口水，證實佢乜人都啱

我為咗睇 eagle chan 字幕

好似得jj ok

係完全無嘢睇

無一個有自己特色咁濟

我loop返轉頭都係loop Jer Edan AL d集數

嘩JJ聽晚

肥版劉美君

屌魚
好撚想嘔呀屌
聽日到佢熄電視算

其實klau要入十強啦

教主做個感覺同東坡做。。。

jj好似幾正

Jj 好似幾勁

頭先一路睇住班人連環炒車一路諗
如果唔係mcc同花蛆 foul撚咗Lulu同Eagle B
佢兩個solo表演都係一向好穩好睇好聽
幾撚時會輪撚到你啪骨Brian上位呀

聽日直插到第十八層

公眾投票50% 等睇分化撚叫人投tank贏

JJ 好撚勁

Hottick 要等到星期五

JJ好周國賢feel

東坡醜好多

I hate kk

JJ好正喎

正想講

成日唔用不推文

漲撚到咁

可惜個節目已經冇人睇啦

我都想佢入

預告 cotton 成個女人咁笑撚死

今日究竟睇咗啲咩
呢一個鐘我寧願播mc個人音樂會

上年 "all in ian"

見到十強呢d表演真係覺得june eagle lu foul得好唔抵

jj好有型呀

不用分那麼細 兩個一樣咁劣

屌你老母聽日要熄電視
屌魚屌你老母

個頭柒到

我的美

有冇gif？

識貨

咩寧願，我寧願只係聽佢一分鐘都唔想睇呢度一個鐘

教大家掛住教主架啦一齊洗洗眼

好想睇Will bb

對耳環

但預告佢齋唱。。。。可能忟啲

所以決賽唱到成pat屎咁都有第2

原來花蛆擺鏡仔入嚟係用心良苦

係都Eagle B同Lulu先唔好意思

jj太路人樣，嚴重被低估
唱得好過紫頭西啦

jj b

Tank 應該似上年星座撚啲得票

我都想

預告聽到aiden果幾句
耳仔都壞撚埋

係

Jj係有料 聽佢99唱想你的夜就知勁

終於有造星同造茶一樣啦，但幾晚都冇byebyebyebyebye

聽日有屌魚

唉 其實jj係平均最勁 又唱得又跳得 外型其實都得
但係唔知點解 我自己硬係唔係好鍾意佢
所以做唔出吹奏佢

啲人表演幾差佢都照流
真係好bad taste

jj

This is my fight song

klau好多鏡頭

點解ak叫分化撚

上年無睇，睇番決賽完全唔明點解咁多人投佢

不推啊

其實應該好多個mirror都會叫投佢 frankie ak都係佢個堆

我屌
Duration 唔夠
就咪剪咁多集啦

係，硬係覺得差d野

痴線屌魚嚇到我pk
好想skip聽日但係有JJ

今晚表現最好係Brian wor

其實佢幾全能 但係樣唔係好掂

呢2個你地點簡？
大王：
Cotton:

不推文回覆啊
我mark實左你
你一次都冇用不推文

我覺得係睇選歌 JJ應該唔係唱咩類型都得

鄭世豪

我直接睇YouTube算

冇觀眾緣，配角樣

個樣太路人

大王係who

明明佢跳唱都ok
反而其他唱歌唔得 或者跳舞唔得嘅又跳唱

第一眼就會睇al 第二個就睇阿lu
其餘三個似dancers 多啲

佢聽日唱apologize喎
唔係自殺咩

我都係因為佢唱想你的夜開始中意佢

其實首歌好似係台灣架
呢排佢地係咁唱普通話
令我走去搵下首歌係邊到出

救世主

Rock類應該無問題

Hailey

鏗鏘共你經歷創傳奇

George

我即刻走去loop返琴晚個D同B3B4

屌佢好唔好意思上台拎獎啊

成個龜頭咁

呢個係500萬同甩頭髮既比喻黎

認真講唔靚仔啦
但數一數二有料應該係佢

係街行過都唔會認得佢

揀唔落手 sorry

希望JJ入到

sorry呀

小朋友先做選擇
兩個都不了

如果無Mirror，我真係頭第一集笑佢地笑到尾

jj全能選手
唱跳rap都得

點解最近咁多呂明星cp圖

MC都cover過，都好聽
但其實apologize K都可以跳舞嘅

但佢完全做唔到Anson 嘅神粹

實力打和 睇樣大王勝

不如去返(65)自己追po啦

又自殺
佢唱都ok但明明跳到做咩唔跳

係仔就得有無咁dry

兩個都好難揀喎

邊個係大王

即刻去聽mc

但同時間可能佢哋個成長會大啲

唉屌今晚loop返b3b4啲表演加個人表演先
冇鏡仔睇唯有睇返之前

冇佐mirror真係悶佐好撚多

我覺得真係算係咁 唔係公認醜先
真係冇可能有人完美嘅
如果佢係好靚仔就應該99強已經吹捧到拎到冠軍

年經問題
佐治大王

唔靚仔同感覺串，實力可能平均最好。

dancers都嫌佢哋未夠班 佈景板又嫌阻掟

我都唔係好鍾意佢
可能佢係A4既形象太差

其實點解佢仲係度

唔知係咪拎個大碗cup撚住黎剪

所以個專業大獎真係實至名歸
但要湊仔咁湊抖音耶同大王辛苦曬

明明#1出左 雖然都知冇人睇架啦

jj好有型

問左成5個post都有

唔好唱歌 就冇咁差既

有聲

佢以後係埋mirror度添你信唔信啊

其實我覺得lulu呢下跳得麻麻
怕醜仔

梁祖堯呢個節目好撚正

JJ其實好正份人好直好fun，係好少鏡頭，MJ嗰次明明佢整親腳viu都無提過

真係冇鏡仔搵鬼睇

你話有一個半個令到佢流口水咪亮點
個個都咁易令佢係咁流 鏡頭又係咁close up 悶到
做多咗喇

唔該鏡頭唔好成日影住佢個痴女樣啦
影下其他評判仲好啦
超碼有其他表情

Dancer都唔夠料。

講真到宜家我都淨係會loop 你好不好／Mirrors／別問很可怕／Joker／給愛麗絲／賭場／洋蔥繽紛樂／隨意門／MJ／Real Talk／眼色
如果齋聽會聽埋MC、June B兩個嘅 99強同55強
有時想專心睇就睇埋B3 哈利同菇頭edan

你興奮完未

兩個都躝屍趷路啦

都係，而家好多人係喺Mirror嘅影子入面(B1最明顯)，但係低配版
突破唔到之前小組賽個框框，搞到個個都想做返Mirror做嘅嘢但又炒曬車，最後變花式自殺大會

我本身都係 但睇完live之後幾鍾意佢
個人幾真

得唔到花蛆嘅喜愛就冇鏡頭

姜濤不介意MIRROR增加成員：大家都係為夢想付出！

有姜b出到聲 姜糖真大大力支持啦 使咩驚

其實真係就咁睇平均實力 佢應該係冠軍
可惜 佢都算係鏡頭少嘅一個

最勁係b3
令到edan有返佢地影子

JJ：收皮啦！

爭個樣

佢之前live仲要串viu

仲有a4既不死傳說

掛住龍少
其實上年有冇人話佢唔值十強
我上年無上黎追post

打定預防針

希望繼續keep住直到見到真人

仲有話同Oscar拍緊拖

齋聽可以聽埋jer b igtv入面首the sound of silence

會無人睇

咁請問你介唔介意答一答唔該晒

Will B Cover 型到 CLS

其實龍志權真係唔差佢入10強係實至名歸

佢係黑馬嚟

廿碌歲那日不要臉...

edan本身就係咁呢

龍少唱歌ok架喎
係跳舞唔得咋嘛

成隊Mirror夢想一刻超載
咁個個都為夢想付出而入Mirror，你當Mirror善堂？

屌點解要咁蹂躪mirror
諗起以後mirror團相都有佢就已經想洗定眼

好可惜成隊foul

真係好差咩
我覺得佢個樣要執實執到
應該都會有人鍾意佢呢類型個樣掛 曳曳地咁

想像下佢著白色西裝小黃襪

咪叫你去65追po咯
一講又嘈多十幾版架啦

導師同評判一齊定，會偏心。

有嘅 少囉

都叫無咩異議
最多人屌星座je

睇住Cover支持Will B先

龍少有料

可以聽住mc hea 唱版王妃先

表白花姐?

啦 姜b叫大家留言唔使留情架 咪大大聲發表感受咯
睇下到時邊俾人屌法唔好又出po扮慘

除左花姐屌

如果係咁就重組mirror啦

個妝好撚濃

仲有Jer B concert版

一個五音不全 一個走音 憑咩
比Brian屌打

花姐鬥shopping

參加了挑戰
造星也有訓練班
短短幾集太新鮮
記得阿火 美君
Chur我去訓練……

之後唔記得

咁就好
其實見到佢10強表演好欣賞佢係唔重視輸贏 做自己想做嘅野

AL真係救曬佢地全組

初時開會玩靜音

今年全部哩類歌都唔知聽左咩

所以我喺分化撚呢個名一出就放入100問裏面

就黎進化變成造星百科全書

不過講真 上年路人睇決賽 見到龍少個表演真係心諗做咩

仲記得佢女fans叫阿嵐
佢無繼續都幾可惜

入B3只係令佢更認識自己

但另外四個solo未必搞得掂

搵唔倒

聽日有jj version

其實Oscar唔唱歌係穩入佢跳舞真係好撚靚好撚有feel

大家都忘記了他，見到佢先記得。

我早幾個post講過
有姜有jeremy 唔需要佢
而家加多個有AL 唔需要佢

Benson solo都幾好㗎

我諗佢一開始就唔係好care
想present下自己d idea多過想贏

咁我係咪要永久睇舊片

咁佢擺到明都覺得自己唔會贏
enjoy過程好過

同埋龍少應該唔係好handle到壓力
佢決賽手指腫晒無彈到結他

好多人都揀呢啲垃圾歌表演
「跟著我的flow」
呢啲歌唱第一句都feel到浸蝗味，又難聽 ，啲詞又九唔搭八

嫌廣東歌難唱而揀國語歌，都可以揀台灣嗰啲吖
跳唱、抒情、rap都唔係冇呀，係要揀呢啲聽到都唔開胃嘅

眼色今日loop咗十次
太短喇

Jer b d cover日日聽

今屆真係好多大陸歌 好難聽

後來先知佢係因傷改左表演，咁OK嘅都respect佢
但點名同fans講嘢呢件事我覺得係一個大忌，得罪講句有啲呃蝦條味

呢首J咗好多次

肥豐繼續單手跳舞
Benson一個人唱歌無咩問題
john mak 同godric都係跳舞好啦

啱佢style喎

造星109問大家有啲咩問題想我update返
利申：唔會打答案，打完一定變金剛棒俾人屌

但jj都唱得下

投10強喎

好有台風

唔係變google doc咩

得返半個月都冇

唔識變Google doc

仆街黃慧君仲要話lulu solo會冇人想睇
好撚嬲

咁始終比賽 有比較有傷害呀嘛

龍少依家做緊咩
好耐無見過佢

其實係想點po問題出黎但唔俾答案?

想講上次見到金剛棒問題po已經想出聲

B1有契仔s，依然係foul 1個。

冇 佢大把橋唱歌又ok
不知幾鍾意佢

好想再睇lulu自彈自唱
我好撚想睇lulu打空翻呀屌 佢有練架
而家無啦 無得睇啦

係決賽之前 有個咁嘅特備節目比大王同免費巴
公平咩？
吓？花姐 你其實有冇「比賽公平性」哩個概念？
睇你ig你都黃嘅 但似乎你未真正理解到「民主」哩樣嘢......

頂你
千錯萬錯lulu錯咁

得花姐一個唔想睇咋！
屌佢哋老母！

你開個google doc，打翻啲Q&A上去
鍾意嘅開埋with link can edit 集體幫你答都得
搞掂之後set返做with link can view就得

睇番十次八次隊長跳前傳洗眼先

兩舊屎點揀

咪就係 我之前都講撚過呢樣野
貌似黃 但做個節目同現實既藍做既野無分別
仲要好理所當然 理直氣壯話俾你聽呢個節目係唔公平

我都走去睇返Mirror跳

呢兩個真係垃圾嚟 無討論價值

喂 你試下禁個po既熱門回覆

雖然應該係花姐要佢咁講，但我覺得佢自己應該都唔介意，因為佢真係好好仔，平時又唔搶fo

龍少100毛

Will論彈，已經有一打評判讚過，包括Eric Kwok，倫永亮，Howie@Dear Jane~ 佢彈嘅Lost Stars，連評判都話一個結他手救全家；有幾多位觀眾被呢位結他手感動過，睇網上留言一目了然，所以呢方面嘅實力已經可以完全肯定~ 論跳，記者會跳前傳，Will係被安排企C位！一個從來冇學過跳舞嘅結他手，係眾多職業Dancers同場嘅情況之下被安排企C位，跳舞嘅實力完全無用質疑~ 論唱，Eric Kwok加網上唔少留言都讚過Will唱得唔錯，已經可以證明Will唱歌嘅實力縱使不是最好，但一定是中至中上~ Will身高1.8米，外貌有型~ 之前有個調查佢仲係造星2仔仔人氣十强，如果一個咁齊"星"特質嘅人都入唔到三甲/十強，其實呢個節目有多黑暗真係路人皆見！

佢唱歌不嬲ok

簽咗約嘛
留名睇佢點樣捧
特別係大王件垃圾

同埋上年AE個廣告好似係全部10強有份
我唔肯定有冇記錯
而家淨係揀幾個真係好唔公平囉
係咪等到決賽完都等唔到

我覺得佢幾似蕭敬騰
期待

好靚仔

但我真係好鍾意佢個樣

其實原意係打啲多人嘅問題上黎當笑下，點知越打越多仲要好多問題其實肯追多兩個post/睇Mirror100問就知，所以先唔想打答案

我都係唔update啦，廢時太長

佢跟上網嗰list出十強
我諗都無咁多人屌佢

仲有阿阻住要捱呀

Will bb我知你有mon po，我好鐘意你

佢只係22歲已經彈唱跳都咁掂

其實佢真係絕對值得入
或者佢今晚嘅表現唔係最好 但佢先真係有潛質
值得俾機會入10強

will b我愛你

Will哥加油 無花姐捧 我地捧起你

係呀，不過上年十強未有AE廣告前AL已經有

佢自己有份決賽喎。

我都好鍾意㗎
希望再有機會見到lulu

網路溫度計嗰個？
有屌魚喎

上年joox投票嗰陣

Willbb我都愛你

AL係因為咩有
關造星/花姐事既

咁都要有個特別差嘅比人屌嘛

劇透左十強?!

雖然實力平均
但我對佢嘅表演真係冇興趣
寧願loop多幾次mc同oscar

佢知自己無乜機會贏
所以叫人all in ian

應該唔關事，係佢個人魅力同網上呼聲好撚高

我可唔可以買willbb

搭單買埋k lau同hottick

應該準確的，因為多人search, 屌魚一定多人search啦! 只係原因同其他人唔同遮

咁咪係囉
點同今次擺明推2條廢契仔

而家諗返起哂佢上年啲野，本來過咗成年已經對佢impression好返好多，而家又破滅哂

同埋問點解分化撚係分化撚嘅你地：

其實Google好有用架

喺Google打 ak 分化撚 全民造星2 Lihkg，就搵到答案架啦

第一個已經有解釋唔好再問啦

唔準 因為無Lu 好似都無Eagle

Will 呀

Hottick我都啱

佢唔止係個人好笑，佢係真係有創意

OL影硬照好好j

可唔可以搞個公投比willbb復活

我會去ViuTV Facebook鬧爆佢

好多人已經由上roundff到而家

我全部都要

哇 仲唔捉到你
又一個花心大蘿蔔

偶爾出軌不是罪
始終心底最愛B4

好想羅喊華日日係我床邊對住我喊

決賽前開始投票，多fans投花姐男神。

佢睇IG PM㗎，不過睇完都係態度照舊

佢自己都有仔架
將來佢兩個仔出嚟做野都受到唔公平對待
唔知佢會點諗呢

其中一啲TG Group有人爆過內幕，話Will K Lau仲有2個仔仔係因為一啲合約上面嘅問題一早就註定咗命運! 你都見Will B嘅表演評判都冇野可以彈，夾硬要彈佢條褲鏈 好唔公平，好可憐

花蛆咁玩
大家將d票 轟哂畀mike

由佢要晒啦
留番Eagle b比我就得

呢個世界會有報應
佢自己知道自己有無唔公平 有無偏心 有無抹煞過人 有無害人
佢無既話咪無事囉

will本身有約

揀foul邊個? Thumb up

Eagle b係我嫁

Will b同K Lau呀
另外嗰兩個唔會係Hottick 同eagle 掛

雖然突然有個花姐shopping唔公平
但係仔仔是無罪的
全力支持大王

jj好可愛呀

June?

我岩岩先睇完

花姐真係好撚仆街

上年教主太受歡迎所以被foul之後都有廣告
今年呢三個肯定因為花蛆

屌 好羨慕miss hunny
好想同Lulu咁close

原來係babyjohn
我本身唔知㗎 依家知啦

key你個樣上去

呢樣真
上年決賽之後佢收埋咗自己兩日
我心諗你唔係以為自己會有三甲呀？

屌 你唔講都醒唔起
肥仔揼春過佢啦大佬

太痴女

隻負皮狗真係好撚煩膠，咁夜都開工，花姐團隊果然係專業的

但will k入到30強
即係另外2個都有30強

唔通係aiden？
Will 呀 K呀 Hottick 呀 Aiden呀
你地好好㗎知唔知
唔好畀花姐打擊到你地

屌
咁有眼光嘅

啊係 應該係Aiden

唔係仲未知呀，花姐契仔一條龍保送。

原本覺得佢改過冇之前咁小器，係義氣仔女，但一到比賽啲真性情又出返哂黎

同埋Aiden，另一個唔記得，但都係30强
個消息一個月前已經係TG, 以為係流料... 點知係堅

呢個我冇睇

得閒得制睇jerdan live真係好有愛

大吉利是咩

跟著出埋晒啲中二文
咩信自己 做自己嗰啲

黑底白字story 港女咁

好似話係龍少自己唔簽？

aiden係似有約嘅，咁多野拍

肥仔值得拎第二

所以我更加要支持Will Will

原來有babyjohn
去重溫先

仲有出懶係勵志嘅英文句子 全部都係唔好撚理人點諗 係咪林奠share俾佢

hunny前世做咗咩好事
又坐大脾又錫面 聽完加睇完有種失戀嘅感覺

嗰晚表現係值第二 係輸人氣

jerdan真係好正

屌，咪撚擺舊終極垃圾啦，個standard已經夠低

好好笑

有人講話 KT同契仔會單飛
然後免費巴同大王頂上

嗰個係我鳩噏

唔撚係掛

mirror團寵

契仔突然人氣急升

Tg都有人講
係唔係遲下咪知
有備無患提醒下

po gif以明志
Eagle bb我愛你

偶爾出軌不是罪

點串?

算啦呢啲唔知好過知，費事破壞你對嘅印象

哩句同「警察都係打份工」有咩分別

係咪想做出軌專家二代
btw e仔真係好似溫柔才子學長冧死全校後輩

都幾shocked，本來佢都幾透明下，唔係ellen叫佢清唱我都唔留意佢

終於有人發現到
牛唔飲水點襟得牛頭低？

Willb做我老公好唔好

唯有自己加啲想像力
想像一下自己就係God姐

走開 will係我㗎

識玩音樂
唱歌好聽
又玩運動
讀書唔差
身材唔錯
又夠靚仔
可以喺邊度搵

上年已經有人話過佢地似啦 old news is so exciting

咁又公平啲講 參加得呢個比賽都係想紅想出名做明星㗎啦
唔知邊個做主動啦 但有人黎捧自己喎 點會say no
不過同時要承受返觀眾既反應
咁啱佢無料無實力 個反應梗係負面啦
唔好剩係怪人hater 好好反省下

Willb係深黃，同我好夾

完美男友陳天翺

原來係今日，好彩已轉台，亦唔會去哩間野shopping。

啊

唔好話佢係無辜 佢唔想
佢唔想就唔會被人推到出嚟
唔會同意簽約

講緊你班打手呀

其實佢都幾撚慘，俾花姐捧結果搞到咁 邊個落喺佢手都冇好結果 而家就近決賽垃圾viu肯定傾緊合約，其他仔千奇咪撚中伏，咪撚簽viu 尤其是mc bb

大王d新樣順眼左
但都係果句
可以簽佢番黎開戲比佢拍，快撚d捧紅佢添呀
但比賽係應該公平

真心一早foul咗佢 俾返個位其他人
再簽佢做藝人 唔好接觸唱跳方面 應該無咁多人屌同憎
而家侷睇佢 但佢又唔係做得好
不停自暴其短唔知為乜

大家好 又係每po一bin c嘅時間
每晚睇傳聞造星2嘅時候
我嘅內心就對花老母有無盡嘅感激
唔係花老母 我都冇得睇咁精彩嘅劇本
更加冇得睇發嬲嘅芝娃娃同廣東話都講唔正嘅
抖陰耶呀
多撚謝你呀 至高無上嘅大監製

屌你老母黃慧君 咪撚再搞造星3呀

梗係花姐錯啦。

呢到大部份人都係

睇翻Will個表演我明佢點解入唔到10強
因為佢唱西班牙文 但個發音好唔掂

推

不如解散啦，一係剩2個俾佢加人落去玩飽佢，byebyebyebyebyebyebyebye。

還我lulu eagle

有冇人知derek ho 揾番未？

Will 同 eagle 值10強
花蛆我屌你老母

重溫左上年一次表演有對比真係有傷害用返上年總決賽佢哋嗰個標準上年10強個個都有啲嘢睇下姜濤平心而論唱得又真係有台形、Edan音樂才子靚仔呂爵安世界第一、分化撚都叫幾靚仔之後唱歌嗰啲都還好、Jeremy又多變化唱歌又唔差、細貓又係有嘢睇、FatBoy超級有自己風格、Lokman跳舞咁勁唔使講、契仔就唱歌囉、 係大表哥失色左少少但係對比起今年嗰啲佢真係ok今年除左MC，邊個係有樣又唱得歌

嗰日搵番啦 而家先問

啱呀最緊要觀眾條氣gur，因為呢個係比賽黎，之後點幫佢搞形象補飛都可以。我本身都唔鐘意193同保錡，foul咗佢地條氣好順，再睇error又唔錯，改哂觀，所以比賽時急住捧係冇意思

明未呀，VIU TV？

邊個做隊長先

好期待佢地每場live

勁過天堂鳥

梗係叫返boris同cotton做cp兼隊長

有樣又唱得歌……有嘅 不過一早foul走咗嚕

193 幾有潛質都好
事實佢係唔適合個比賽
另外簽佢比岩佢既野佢做
而家咪發展得好好

細貓上年兩個表演都好睇
但個分出嚟唔高分

你話邊個獅子座咪邊個
但認真啦雖然大表哥又早走又乜咁，佢今年都真係有進步嘅

努力的孩子不一定有好結果 點都係佢入Mirror多過tank

芳華絕代我真係J到出血
收你做我的迷～～～

10強有D咁嘅人真係影衰哂down哂grade。

agger 睇佢鳩up好正

有冇人可以幫我confirm吓呢個係咪阿lu

呢首歌完全係細貓嘅寫照

呂爵安幾時再開ig live

係
佢做咩？

Oscar學edan賜名我新名：李祉均臨天下
而家就去改!

七個字呀

收皮啦阻住哂

佢幫醫管局扮harry potter教醫護人員保障病人私隱
第一眼已經覺得佢係 但係估唔到佢會拍片

專業大獎比救世主AL，大部分人都覺得實至名歸
咁如果要頒一個最佳進步奬，咁又會比邊個呢

Edan
Jer B

佢要新format

Same

有冇片

Brian都有約呀。

要置頂

兩個都好難揀 不過如果一定要揀就jer
你望番上年ps i love you同眼色比較下
跳舞又好左好多

屌 我想投jer b 但㩒錯制
不過兒登女 我都好愛你嫁

其實組合黎講天堂鳥都幾有實力
之前成日笑佢地
點知之後自己鐘意既Mirror仲..

咪玩啦 山田涼介正咁多靚仔咁多

jer啦
終於識跳舞
表情管理又做得好咗好多
edan喺我心目中本身就係全能

天堂鳥實在走得太前
如果依家呢個世代出道 應該已經係香港男子天團

真心鐘意龍少
仲loop佢表演

山田涼介個樣真係靚
真人仲靚雖然矮

造星交際花
20號 大熱本熱 李𧘲均

同場加映 造星二是個交友的好地方
梳 放錯j圖
唱歌練習啦啦 我愛你呀oscar卡

Ian? 花姐集集叫男神喎。

oscar bb加油學唱歌
連唱歌都掂就真係好完美

第一張個眼神點解可以咁靚

扮咩放錯

佢日日練 練到喉嚨有血味 明明靠跳舞得但係有努力去克服自己嘅弱點

屌佢真係好好J利申依家呢個名係上個星期改我都想要賜名，但唔覺佢果啲正過我依家呢個

佢眼妝好靚 睇完成個人係震懾左

佢係好仔黎不過有啲野真係無得短時間內有好大進步，加油啦

啱呀，靠肉體同樣咪仲好，但李祉均strives for the best

為你送上睇演唱會睇到深情高歌嘅卡

Round 1最深印象就係OL
啲眼神殺死人
雖然而家仲係好魔音
但係佢勝在態度好又肯學
學好埋唱歌就完美
Btw OL個人表演charm過分組好多 令到佢分完組後都冇咩好深刻嘅表演

我愛港女均

又要屌多次火火，鳩分組曬哂啲仔

分組賽個時覺得佢仲摸索緊 同隊友配合又好自己定位又好
不過mj同黑鏡仲有唱這歌 佢都有時都同本身現代舞完全唔同風格嘅舞種 佢啲表情實在太好啦成日都有鏡頭影住佢

簡直戇鳩鳩 分個咁嘅炎症入去激到我Oscar 郁咗真氣嬲咗
Mcc個組分得勁好b3b4

其實我覺得佢solo好睇啲，睇佢solo覺得佢真係屬於舞台既人(雖然組團佢會開心啲)表情好睇已贏左好多

佢係咪咩舞都識跳覺得佢跳AL嗰種style會好正

Jerdan世界第一

呢d先係好朋友 唔似其他分化撚個d

未睇今日嗰集
有無絲打可以短評吓
點解brian可以入到十強

正

唔係佢做得好
係其他人太衰

Eden可唔可以快d紅

巴打都覺得佢越睇越靚仔 表現越黎越好睇

JJ Oscar成日痴埋一齊

Viu快啲捧撚紅佢呀

啱呀成日話tank冇退賽已經入左mirror
係都細貓入 邊輪到佢

係都係想表達更多先唱歌

屌張cap圖咁黑既

佢肯跳出comfort zone好叻仔，但係我真係好想睇一次佢純跳舞既solo，preface個印象太深刻

上年啲十強都唔係個個唱得啦，走曬音都照上去表演。所以唔識唱歌都可以慢慢改。even當年教主出左道唱歌都好地獄，但都可以進步到今日咁

真係要多啲時間
佢係值得捧既，易家真係無乜好似佢呢type既仔仔

我反而記得後面個段
花姐你別黑臉
你明明極美艷
多得你
用心撚這慈母手~中~線~

其實今屆loop得最多係B3B4同埋有lokman喺度啲表演
不得不讚真係好有心好好睇
已經loop咗B3首growl好多次

柳應廷真係好可愛
jerdan萬歲

呢兩個人點解可以咁sweet

我要失戀了
咁親密架咩 第一次見LU LU咁

上年Jeremy 話無人見到佢我真係覺得佢慘
今年隱形巴講相同說話我一啲Feel都無

都係嗰句，花蛆你收皮啦，上季爆紅就當哂自己好大枝野，你將今季搞到好撚難睇呀

搞唔掂其實JJ都好勁，跳唱都掂，勁期待聽晚睇佢

來年仍會很記掛這兩team

姜B個story

想睇佢扮埋其他人

屌扮因ton仲要講力量

好好笑想睇佢扮jers同皮皮
我諗起

扮Edan最好笑

JJ絕對係最uderrated既星二唱得跳得樣正常身形好，前幾round真係隱形咁，仲要比人屈藍

狙擊手眼中只有因ton

扮教主做乜鳩笑死

衰仔

姜b今日好活躍
前幾個story放大花蛆然後又扮自己隊員
好想睇佢扮曬11個

因為今年造星所以睇返造星1
啊啊啊啊我真係好鍾意龍志權啲表演，基本上又係日日Loop系列

JJ : 收皮啦

mcc都讚得jerb幾勁
柳應廷宇宙第一

追番成5,6集
唔想viu再吹奏免費巴

好開心jer ge才華比人睇到

前期投梓豪俾人屌到上天
而家梓豪啲fans走咁啲 多咗人發現佢幾全能

隱形巴隱到唔記得左有呢個人

隱形巴幾時話自己隱形

究竟投梓豪呢啲弱智野係邊個諗出黎明明其他人一早有共識互投，係要搞鳩自己

Lulu有幕巴士上面喊
我個心都跟著碎咗一忽

好想同佢講 你唔好喊啦

睇番琴晚嗰集先發現到
Oscar披起塊畫布嗰時係邊個話似婚紗笑到我pk

扮隊長好似

Will b 有 mon post
我都要表白will b，will b其實你好好，要繼續加油

有呀，佢自己喊哂咁講，覺得個個人都有評語，但係佢冇
係花姐捧佢做kt第二累咗佢，冇哂個人特色

will b 由99強開始
個個回合都比人underrated
不過可能係佢唔好彩
比Eric kwok揀左仲要獲獲都同屌魚一組
真係咩光芒都比人無視晒
如果真係入唔倒十強
都希望可以係其他方見倒佢發光發亮啦

不過最慘係佢話完自己隱形
觀眾都係don't give a fuck
一啲都唔想可憐佢

屌魚真係好仆街，次次表演都做濕鳩drama，累到組員無得發揮

Will b 希望你唔好放棄，要繼續喺我哋視線範圍出現

次次硬捧都冇好結果，反而令人更加憎佢地
害死班仔

呢個真 直程冇聽佢講乜心諗喊完未我想睇B組

求link

呢單笑左
姜 5.9%
肥仔 5.6%
AK 5.4%
LOKMAN 5.3%
尾4係IAN
明明當初有D機爭3甲,IAN都係靠投票拉上黎

呢個%係幾時

仲未睇翻尋日嗰集 推爆左兩個post都冇上過水添

評判個分

有聲 排第四排第四woooo

未睇嘅唔使睇番

我仲記得直播嗰時要雷動肥仔 可惜太遲
B組嗰幾個導師都勁撐佢

係呀 佢直播睇得出佢轉數好快
做主持介紹個啲都幾好
但唱歌同跳舞真係唔掂
但好靚仔呀又黃到發光咁 我愛error

我個名都係佢賜嘅
我愛你𧘲均娘娘

幫佢抹眼淚
我一定唔會捨得一巴摑埋去囉點解做得出
心痛死

乜原來AK有咁高分

地板動作

因為oscar唔係望緊jj所以黑臉

Oscar以前有上過教主跳舞堂
好想睇佢地合作, 上次battle唔夠喉

上年我投fatboy架

AK 決賽真係有咁好咩

可能本來想all in ian將姜b拉落嚟
點知到頭來搞到自己冇咗三甲
報應嚟得咁快

最唔抵係肥仔呀

姜b扮edan扮到好鬼衰

點解我淨係記得ak 叫人joox投票投ian
決賽投票反而無乜印象 定我真係記錯

say what say what!

我睇完先睇到。。。
心情好複雜 究竟點解lu eagle june會輸比佢地
有好多野想講但我好眼瞓

因為mcc為咗要青春跳唱
好想睇 佢哋三個有份跳musical

lu eagle june>尋晚班人>tank

輸在慢熱內儉掛

佢都癲癲地

lu跳得又唱得喎

除左AL, 仲想睇Oscar同Tiger Jeremy一齊表演應該會勁好睇

但要齋跳

但好彩肥仔發展幾好啦
佢就算3甲都應該唔會係mirror

我冇追過post 冇睇過你地comment
睇完尋晚嗰集得出嘅結論: 前日播完mirror 再播依啲 真係對比大到 唔知自己睇緊乜 個個一冇人carry 要單飛就見真章
oscar同hugo唱歌都嚇死我
抖陰想行AL路線慘變免費巴
Brian比想像中好 可能因為有之前啲表演嘅對比同埋冇乜期望
睇完歷歷在目嘅一幕就係will出前影屌魚 嚇撚到仆街
講完 早抖

估唔到個結果係咁大比數

漏咗青春呀
根本唔講就無人知 學生都有成熟type架嘛

揀黎為乜 一陣大王以為自己好多人支持 更加唔洗進步

睇番呢個雖然啲回覆都話 Jer B
但投票係Edan大勝

手掌又係肉，手背又係肉

cls呢part又唔係特別好睇
就算係青春跳唱，eagle肯定唔會輸俾大王
大王隻隻舞都甩唱歌仲要咁難聽
講solo lulu e仔哥基肯定出色過尋晚嗰班人
黃慧君老屈lulu solo冇人睇，得你唔係人咋仆街

btw oscar bb雖然你唱歌難聽但我仍然好鍾意睇你表演

咪就係因為佢揀咗呢班人所以唔好睇
我覺得晒冷黎講a組個表演最出色

唔想咁樣講，因為而家musical都唔係話做得唔好
現存嘅仔仔都好努力好比心機去排（雖然有人明顯甩咗）
但為咗呢part犧牲Lu Eagle B June B真係好戇鳩
我都唔講話佢哋三個solo一定好睇過琴晚個啲，加埋入musical都唔突兀啦
大家想像下佢哋有份唱I Won't Give Up會有幾正
Eagle B June B玩Mario都一定好可愛
仲可以玩埋Radioactive又得

唱這歌都係麻麻地咋我覺得

可能本身對佢地組無期望 所以又覺得幾驚喜幾齊咁

係 契仔都尚可但唔洗夾硬加Aiden
唔係話Aiden唔好 但佢唔係真音樂人

A組唔使跟火火分組之後charm左好多，本身啲人都有實力，係之前一路出唔到

連光頭都做出左代表作

我~是~憤~怒~
然後冇人記得佢呢round仲喺度

我真係唔記得咗

唱這歌我對上年b2版深刻好多
193笑死我
台後d人嘅反應都好好笑，唔似今年咁剩係睇花蛆發老姣

冇睇琴晚嗰集
但啱啱喺YouTube睇返啲表演
抖音坡個thumbnail真係勁似免費巴士

我～是憤怒～

唔知係呢度講Oscar睇唔睇到，我翻睇左畫意幾次，覺得首先你可以降低番唱既比例，跳多啲舞同埋加番多啲戲劇元素，決賽嗰時搵多幾個伴唱伴一伴住你把聲，咁樣應該會好啲，加油呀

好慘

可以覺流克用mmo大法
但當然要齊啦

學

193隻手笑到我仆街🤣🤣🤣

無人想睇花蛆發姣呀收皮啦，當自己明星呀？見到你個樣都唔開胃

今晚係咪有小魚？

係呀
有屌魚（劉美君ver)

慎入

屌嚇撚死

我都好想睇Lulu Eagle June 做HSM, I Won't Give Up, Radioactive 同 Mario

最on9都係花姐
分唔同Team 但又要內鬥 噉分嚟做乜
揀10強有6個位 到最後讓4個出嚟
話想俾機會其他人喎
當初又揀4個Mirror噉多？
自己Team B啲仔就唔使俾機會？

facebook嗰班係咪brain打手
星味？
有個仲要話現時參賽者當中最有星味
我係咪喺平行時空？？？？？？？？

人地有星味到有得拍廣告仔

屌你唔知咪撚估啦

all in ian唔係決賽嗰陣發生，係Joox唱歌投票嗰陣發生。ak喺決賽係想贏嘅，冇分薄自己票源

你冇記錯

佢存在感低撚到 仲衰過免費巴

次次見你地打左做brain都好想笑

平心而論琴日個表演係幾唔錯既，有星味呢樣野每個人理解都唔同，正如我唔明點解Eric會覺得屌魚有星味一樣

隱形巴係因為佢擺咗喺姜濤隔離順便望埋喳同埋花蛆夾硬捧如果唔係應該同光頭差唔多

但問心如果隱形包同光頭比我揀 我會想隱形巴贏佢
不過真心唔明點解連光頭都行到呢步 但eagle june lu冇份

巴*

同姜濤表演完之後在走廊對住鏡頭哭訴，姜濤陪住佢。

Lu明明solo識發光 入到組又唔係差
係可能暗咗少少啫 始終都零舞底

最嬲係俾人屈無人想睇佢solo
痴撚線 結果呢 係好多人話想睇喎 咁而家點先
你係咪應該以死謝罪呀

佢三個真係值得呢round有solo機會
june b 慘到第一round明明五藍都俾人cut埋

其實點撚解要cut 真係勁撚唔公平
係少撚咗個機會俾人識
我知可能睇足99個好悶 但點解其他人照播先
因咩事係呢幾個number飛哂

上次A組聲畫唔同步都屌哂老母
但其實再之前係聲畫都無呀
以為cut咗嗰啲人唔會受歡迎所以無影響無所謂
屌你啦 大家都係參賽者黎架 憑乜撚cut呀

不過咁，第2 round佢第1個出台跌落復活區，唔係Eric Kwok救佢可能已經走左，分組賽唔係要出來拉票都冇彈Lost Star既機會，不過最後分組賽真係應該做D有把握既項目囉。

唔知啲人以為連登仔咁多大王粉絲

今晚有屌魚睇
留名睇佢ig又話啲剪接先搞到佢咁衰

我覺得係出場次序問題
第一個唔係氣場好勁又真係實力超好 正常都唔敢揀住 想睇定啲先啫
佢表現絕對唔應該落復活區

分組表演無得講 要就哂成組人 其實好難諗點夾
大佬 屌魚喎 唔講佢乞唔乞人憎 佢跳既舞都唔易夾到其他野

花蛆又可以ff

決賽佢應該冇幫人拉票，不過其他人票數好似差姜Ian好遠。

其他唱 俾個dance break俾Oscar

好想睇Oscar跳多啲姣舞佢啲眼神同肢體動作好正

整個 Eagle B 對 大王又投下囉

33 好入戲
單手都可拍手

反眼同反唇好痴線，唔知有冇扮埋其餘5個呢。

笑到痴線

都好過真人好彩唔係對比圖

你地好似忘記左個真正原因喎。

佢每一次solo都令人好有衝動打柒佢

咩呀，唔係揀foul邊個咩。

咁如果加埋屌魚呢

每次鏡頭映到佢
我忍唔住講個屌字

新一代ok仔

又有新名

佢真係好樣衰好樣衰，不如掟佢落台

Ok仔轉世

練舞都咁開心 jj幫佢執翻件衫

始終佢有公司backup呀。

邊關佢跳既舞事呀 God姐同條魚都係跳同一種 God姐跳得幾好睇
結論：根本係人既問題

屌 ok仔無辜㗎

隻眼已經練到可以自動skip佢 但一個大頭shot真係避無可避

易唔易夾同好唔好睇無關

God姐梗係好睇啦 咁啱B3成組有idea又玩到又夾到
B2 Johnathan又全組識跳舞
但will嗰組啲人係9唔搭8之餘 再要夾喎
當然外型都係重點 我真係撇除性格唔講架啦

C2 dance battle你個口好唔得閒喎。

屌 大家唔好開fb住呀
我瀨咗嘢
Viu 1分鐘前出咗片
大家要有心理準備先好開

屌點撚解垃圾viu用屌魚出預告

屌
而家Eagle B Lulu June B甚至Will Hottick無表演嘅光芒呀？

哇屌 viu個預告

眼有事

Eric仲講咩情有獨鍾 我屌

聽日個電台訪問 登神CP同姜sonCP+Lokman

佢地真係唔怕人打去廣管局投訴喎，我想話大家一直鬧，但到C大組十兄弟齊上齊落都仲係佢最多鏡頭囉。

仲有Lokman

Jonathan都係跳同一種
偏偏佢就冇咩機會表現出來
正正常常但鏡頭少到喊
可能呢個比賽冇節目效果係罪

ok仔唔係芝娃娃

我對眼呀屌！！！！！！

唯一女主

唐伯虎嗰個佢仲要一直著住套衫睇之後既表演，個鏡頭一hi到少少都想嘔

條褲想摸大髀

屌佢老母 我June B五藍但佢一句都唔播呀

以下內容涉及成人情節，請家長陪同觀看

我屌你老母柒頭魚 冇一忽係靚 造星？屌那星就有你粉

加密啦屌你

識唔識加密啊

洗眼呀！！！

佢話自己隻腳好靚

查埋指甲油屌你老母 死屌魚

屌咪係，咁都唔加密

圖已del 嚇撚死

同K lau一樣
唱得跳得睇得 性格好
唔知點解無乜忠粉

四重加密啊屌

上面張相負皮不解釋

klau
呢個真係唔明點解冇十強
可能睇埋今晚就知

可能因為生得太亞視味濃掛？

咁k唱歌又唔夠jj好
睇預告k似自殺 佢係咪唔想入10強

姜b 單靠fans投票都夠入前三嘛上年
但AK😊 上年決賽我淨係記得佢唱歌好難聽

諗起Marco話覺得Oscar好性感佢嗰種性感係連男人都迷到

Will 嗰組啲人相對上都好被動feel唔會主動lead 所以順理成章就變左條魚lead（仲要俾晒啲鏡頭佢）
但係佢啲idea怪怪地之餘又focus左喺佢本人度 變左其他人好似配合條魚而唔係成team夾
所以佢的確係幾突出 突出到就算係唱歌battle 個個企定定唱歌個焦點都變左條魚啲表情有幾浮誇同唱得幾難聽

eric kwok仲話對屌魚情有獨鍾

Viu fb po咗屌魚預告 viu可唔可以唔好用啲觀眾唔會鍾意嘅野搏屌呃view
佢話恭喜連登嘅人唔洗再睇你
你擘大隻眼睇吓fb d comment先啦 係全世界都唔撚想再睇你 咪撚擺住一副haters gonna hate嘅樣子懶清高 依個世界係唔會有人無啦啦有haters 亦唔會有無緣無故的恨

喺邊度講

Fb 啲 comment好撚mean
Viu係覺得有人屌=有noise=有話題架，最好就係唔撚好理佢，等佢自己收皮

進步黎講應該係edan啦
JerB唱歌好聽大家一路都知係少機會唱
但Edan今年玩既野係上年完全睇唔到同上年比真係兩個人

佢好似tvb d 二線樣 有拍過劇但又講唔出名果啲樣

99強果句男人睇到都濕曬可以講到2046好想現場大嗌Oscar bb

打！ 我而家就去打仗！
今年已經冇乜人唱廣東話歌
呢組既火花睇返仲係好撚正

屌 我睇左乜撚野呀

我知你講邊個，因為我都叫唔出佢個名

呢個？

召喚行左轉右絲打

究竟你珍藏左佢幾多相? 張相冇個得，全部垃圾契仔。

唔係呢個，呢個靚仔過brian

上年我淨係記得魔音小提琴

成日覺得佢一出場就係大型gay test fail現場

打屬於我自己！既一場仗！

太似aape

謝東閔？

又係叫brian

消失左架啦
不要太想念

呢啲樣嘅都叫Brian

笑死全部都係Brian

分明就係見到多人鬧就再剪多啲出黎
等人推post推得再快啲
搞到個節目關注度好似好高咁啦

如果唐伯虎嗰次連登無死到應該會屌多好多版

巴膠d諗頭同眼光都好過花老母

似呀

真

本身冇睇造星一 而家睇返上年啲表演覺得高質好多

我覺得似陳山聰

頂你個肺丫

屌你老味

哩個？

唐伯虎嗰次直接連電視都無開黎睇

本來諗既唔係佢
但又意外地覺得似喎

唐伯虎係星二最驚嚇表演特別係屌魚女裝

死啦佢叫咩名好熟

咁今晚點算

想聽評判點屌鳩佢睇完洗眼

我對眼好痛

入呢個post一定要off自動顯示圖片

但今晚冇評語

又係

太有偶像包袱
每講一句嘢每做一個表情都好似預設好哂咁

K lau 之前係咪出過道？
觀眾緣既野無就無

Brian好大家族

MC好搞笑

K 都唔少fans其實
我覺得佢同JJ一樣都係個樣比較奸，所以少啲觀眾緣
未必係妹豬會鍾意個type

好似係

觀眾緣真係樣無得強求既野，點谷都唔會有，所以花蛆你收皮啦，成撚日以為谷多啲就會有多啲人中意你啲契仔

你覺唔覺得brian呢個名普通咗啲

屌

屌 有聲

之前有人話佢似猿人

仲有話佢似基爾獸

好開心Edan ig followers有30k好感動

我由佢99強就睇中佢follow佢 個陣佢ig followers得2000幾人

見到佢followers宜家多咗10倍有多

雖然覺得個賽制加Mirror落去 厊咗啲位唔好

但無可否認好彩有佢地加入 令到佢地某啲成員多咗fans

同令佢地識多咗一班朋友

ps呂爵安性格應該好好 b3好肯幫佢 當然b3每個性格應該都係好好

呂爵安 我愛你

John Ma我都好鍾意睇你架

好qq

人哋係姓Mak
罰你抄100次 或者自費入去海馬公園睇John叔表演一次

好想去海馬公園睇莊縮

我都諗咗諗明明係mak

好q上次睇Benson直播佢返工笑死

無咗Mirror b3 b4團隊/個人嘅表演 即刻失去睇嘅動力

Sorry John Mak 我del多咗下無咗個k字 唔係有心

無可否認佢呢樣野真係叻做返佢範疇嘅嘢

岩岩睇多次尋晚果集
其實Hugo 學下近期Sam Smith 扮女人唱How do you sleep 咁可能會好d
雖然佢有講唔想再扮女人
但writing on the wall 真係要把聲同唱功都要一百分零失手先可以handle到

利申 Sam Smith fans

如果跳埋how do you sleep真係可能好正

右下角有名，原來圖片來自weibo。

可能影評判圍內傾。

充滿陽光活力的組合ReVe

同Oscar一樣咁普通。

李天翔

Brian Yuen喎，唔係Kay Lau。

我覺得k lau似啲

How do you sleep好撚正，識貨
又唔係扮女人既陰柔啲啫

咁都好呀想聽屌魚比人mean下

屌 覆錯

咁就好喇，以前好太平，好多人洗地，日日花姐好耶

由加鏡仔開始鬧到癲

Tank似啲

爽，抵撚死

一個流克，一個基爾獸

我都係
之後做好心理準備先睇返youtube

想像咗一下鷹仔著mario衫
應該會可愛到不得了

哥基仔都應該好cute

Lulu着都一定會好可愛

但你竟然數漏佢？！ 咀你㗎

入硬十強

屌你咪開口中啊

k琴晚個story 唔知點解有d狗公feel

係狗就唔會狗出口post埋俾全世界知
佢應該真心有感而發啫
同lulu fd得都唔會係衰人

佢都講得呢個時期啦真係擔心人安全㗎

講起啊Lu就
還我地啊Lu

我覺得似9up feel多啲 話自己係浪子
之前佢同Lulu開live 不停9up
無啦啦開住live問Lulu住邊 不過Lulu無上當

完全唔記得有咁嘅鏡頭
隱形巴果然隱形

喊咗好撚耐喎

真係無印象
可能自己skip住睇
無乜興趣睇佢

無睇到佢 地個live
lu係咪好似住 屯門？

喊咗成節15分鐘呀 打死都記得

我以為會冇人睇倒我😢😭

Lulu係到

嗰下笑死 趁佢飲咗少少酒chill緊引佢自爆
仲要話係為咗佢班fans着想

嚟喇 懲罰我喇

不過我私心Lulu 做hsm 同radioactive打鼓型棍子

原來Oscar琴晚個ending pose係致敬番梅姐

造星2最大贏家

今晚11:25可以睇埋edan先熄機

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (76)

點都q

個個係度打飛機話黑警冇得去日本想笑死人咩

落雨後藍水速速現形

我敢講，如果呢條文宣片有下半段，12.8一定有3百萬人

12月8

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (76)

玩水晶球果次仲cute

臨尾同lokman個表演超型
有冇人同我一樣久唔久會拎番出黎J下

見完仔仔時間岩岩好

推埋呢個po
柳應廷快啲出歌

淨係幻想下佢兩個著小智Mario套衫都已經成地水
我一定會cut好多gif日夜吹奏佢兩個有幾可愛

耳朵懷孕了

最後哩集最好睇有驚喜。

Eagle B好可愛
到底佢集chill club出未

我諗有排 嚟緊呢個星期日未播 下星期又要播造星2決賽

可能要等到月尾先播